Tulli ette Karl Tõns ja palub protokolli kirjutada, et tema oma wõlakirja 18. Aprillist 1878 suur 700 rbl., mis raha Pornuse walla all olewa Pauna talu sees seista, Jaan Kasele Abjast ära müünud - ja see sellega teha wõib mis tahab.
Kästi: Seda kirja panna ja Jaan Kasele ärakiri wälja anda.
